10/1 國旗 國徽

中國最要既係面子
大家記得淘定國旗國徽啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

oh say can you see

個名係star spangled banner

Jose can you see?

美國旗，賀國慶

冇錢就自己print

青天白日滿地紅旗

先激撚到仆乖

係7月4號再嚟多次發夢

萬人齊心洗國旗，世界紀錄預埋你